928 如果民陣搞 希望可以和理非

大家都知來緊有 929 同 101
101就唔講 一定搞到好大 929正常應該都會搞大

根據依2個星期的觀察 我都睇到示威規模係有轉細的現象

所以要再有一次和理表去進行表態 話比人聽支持人數無小到 等政府唔好以為可以拖死場運動\革命

加上929\101要開大波的話 真係要保留力量
如果928又勇武 929又勇武 我就諗到101應該無幾多人會勇武到

所以如果928民陣做搞手的話，希望以和理非結束

個目標 係顯示無民眾放棄 同埋 團結依邊的人

另外依家好多和理非 其實縮咗 因為出來9行的風險大咗 所以都要有一日比和理非安心行落去

歡迎討論

因為你知啦好多人都係牆頭草
如果唔講比班人知 支持者無少到 依班人就會走出來割席

民陣搞有邊次係唔和平呀

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

次次民陣搞都係等於全場和理非

我話行完真係散 唔會有下場咁解
其實都係塞一日比和理非 左膠表態

而且928成功 係可以煲大929 101
因為重新點燃咗依邊的人團結

推，讚成

721已經有下場啦
我個Fd晏收工想加入行埋 都做唔到
因為已經開咗波

仲未評估到遊行人數轉少嘅原因
1. 黨鐵封站
2. 人心轉向，撤回就收貨
3. 對衝突畫面感到疲倦
4. 留力下一次出現？

大家一齊討論下

大家要記住一樣嘢
不反對通知書係一個大話

929唔洗大波，為曬馬

仲係要分勇武和理非

Push

肯批先算

但都唔會申請到不反對通知書

同一個問題 唔係我地選擇和唔和 係班狗宜家根本唔比我地和主場

黑警點會批你地遊行反佢老細！？

1，3多

1係比較主因 風險大 開左波就走唔甩 又要長佂

無 都會照行架啦 只不過個日就行完安全散去

唔會批

照去既人大約幾十萬左右
仲有幾十萬會驚

唔set roadblock 唔爆鐵 應該無事
有手足係個日做就幫手叫佢保留實力 去101\929

929唔會勇住，要connect全球

在黨鐵配合之下，可能翻炒921屯元天封站mode。要搞清楚安全散水路線，先至吸到和理非/銀髮

首先唔會批不反
然後會話你非法集結, 5點未到就清你場
然後純和理非冇gear冇人set rb比人圍捕, 係告你唔入啊, 但照48
劇本已經預備好

係 事先要幫佢地諗埋 邊到可以走

同埋以黑警死性 個日有成百萬人就縮返入老母個閪到

睇出面風 好撚大機會勇武
好撚亂

你同班狗講啦屌你老母

有閪得你揀咩，睇下琴日

民陣有得搞 先再討論

啲狗要圍捕 rb偷時間唔做既咁點？
唔爆佢都一定停鐵同封站 再者 我地唔爆，鬼呢。你越要製造和理非 根本一日有狗扮手足 宜個都只係夢 佢水唔到你一齊做 佢咪自己做 提供資料比tvb做新聞 亦提供藉口比班狗做野 而宜堆鬼永撚遠都冇事。
唔係反對你既諗法 而係要傾下對策 唔係話和就和到

班狗會自制衝突
比少少腦得唔得

講真 818都好多人咁諗 但最後都無事
我相信個日如果大家有共識出來9行的 係唔會有人玩轉個party

見有人破壞 就講吓同阻一阻啦

我上面係 大前題係有共識下 因為如果好多手足 唔同意
928無共識純和理非的話 咁爆站勇武都無可口非

琴日之後你覺得有可能咩？有不反對通知書都話拉就拉

最大問題係一無不反對d淺黃就唔出黎, 呢個真係要諗點拆
5 Demands, Not 1 Less

929 101 手足唔可能「忍」，而且挑機唔單止會係「本土紅藍鄉黑」。經過921「神獸鶳」，929 101 如在港/九，可能滲入更多北面來外援？

到我地選擇咩

被開波邊個想
尋日有不反都咁玩野啦

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

其實我地煲大928絕對和平嘅話班狗直接蛇王唔出黎嘅機會都係有，818就係咁

問題係黑警唔批
就一定小好多人敢出
因為佢隨時可以打鳩你拉鳩你
事實就係冇幾多人實係敢冒險
要好似616咁一定安全行完就返屋企先會出黎

睇左先算

係掛

民心轉向就唔似
應該真係怕左軍警

支持！証明比人睇d勇武是能收能放！

冇不反都係一個原因

咁美領果日呢又有手足做咩

班狗要搞你 你想和理非都無用啦

尋日我都覺得少

係得美領係黑警無啦啦捉人引發衝突

民陣係1/10前都唔會攪得成遊行，而定係政府驚光明正大咁比我地黎多次幾百萬人遊行影響國際形象

我估係因為屯門太遠同埋地區遊行唔係太關佢哋事就少人，但有民陣搞嘅大遊行就一定會多人

你知唔知每一次每一個勇武出到嚟，其實都係想和理非結束？

幫推

可能大西北真係太遠
而且何妖地頭 好多人怕咗佢

都唔會有不反對通知書 又點會多人
就算有 跟據呢兩次情況
美領同屯門
有都撩鳩你
又點會多人出

有黑社會都係一個原因，問題係要點解決呢啲問題繼續保持住人數

其實除左民陣攪果D 平時地區一向都係唔特別多人
宜家 928 929 101 好連續地三日 我唔覺得所有人都會出晒三日
策略上要O念下當你有200萬人係手 只可以出二次
你想分散三日每日66萬 定一鳩過200萬出三日
唔好同我講叫所有人出晒三日就得 尼個係廢話唔係現實

係 有三日其實好難搞

1 同 3

928同929夾埋一齊？

仲未有928既活動？

我都想知民陣搞唔搞

PM左民陣 無回應

冇狗咪安全囉

你要和理啲狗都搞鳩你架啦
分撚夠未呀